發覺呢排連登好似多咗啲台灣人入嚟

想知最多台灣人用嘅係討論區係乜，得閒交流下

PTT

註冊唔到架啦

jkf